求大神助我一臂之力

以上3部電腦，想請教用黎睇戲同dl戲用
邊部好d

Asus PN50

其實個故係咁既，小弟老豆係英國，咁岩部腦壞左，佢上網睇到果3部機有特價所以想買，佢就只係拎黎睇戲同dl戲，同過野落電話咁用

佢又唔想洗咁多，佢唔多用既，佢打算用200至300鎊買部黎用炸

岩岩上ebay睇過，無pn50得

amazon uk

上面呢部夠晒用喇可，廢事我老豆又視像問我

哈哈，岩岩上左Amazon 到睇見到有幾部唔同價位，差d又想cap圖問